林本利 : 兩元任搭 由年輕人埋單

林本利：當這些紓困措施在立法會申請額外撥款時遇上泛民議員阻撓，更是中正下懷，令受惠的市民對泛民反感，在九月立法會選舉把選票投給建制派議員。

因應經濟衰退，特首林鄭月娥早前推出紓困措施，每年涉及數以百億元經常開支，美其名是紓解民困，實質屬政治舉措，大幅增加政府經常性支出，要下一代年輕人埋單...

Dklm

邊有下一代
諗多咗

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

年輕人一齊兩蚊任搭咪得

支持

屍Ben Sir

警務人員子女關注組

好彩我係老人